何wayne 今晚10:00- 11:00電話傾波經即場討論區

蓋ching準備好粗口恭侯未?

記得講埋網名

FF:
訪客:係 我係2和b

何wayne: 2和b你好 有咩想同大家傾?

訪客: 我屌你XX臭化閪呀! 仆街!

2和B打電話?

2和B輕機?

OK啦